[集思廣益] 男人有咩衣著最易引起女人既性慾

見有唔少巴打都反映又唉又西女朋友/老婆都未必俾扑, 所以想討論下男人有咩衣著最易引起女人既性慾

淨色tee

背心

短褲

好想同佢地互含

格仔恤衫

露胸肌腹肌最吸引

背心+短褲+人字拖

你堆示意圖似乎都係容易引起男人性慾多過引起女人
示意圖個個都好gay

西裝

引起男人性慾就得

高汁post

著得太多了

件衫印有資產總值

唔著仲好

波叔

咁著

有無佢地ig

微v領貼身長袖 唔可以太薄
但又睇到線條

嘩嘩嘩 引起晒連登仔性慾

背心棉褲

好正啊

多數女都會覺得係西裝
但唔係著到mk倫敦金個種

Gay test

佢對波仲大過我對波

軍服

要大隻仔先得

點解無棉褲？

有無更多好似加密咁嘅相

西裝最尾個張

白色恤衫最正

又靚仔又大隻道著咩都靚啦

樣影響力>衫

我終於明d女突然收到dick pic係咩感覺

點解blur咗

我正想講我完全無興趣
利申 絲

好正勁想跪喺度服侍佢

靚j 個shape點解咁靚 仲咁白滑

棉褲

呢套好好睇

收撚皮 條女都冧你你着咩佢都受

又一班死gay佬屌你老母

男人其實著得光鮮吸引過show肌肉
(鳩估)

大隻著咩都j死

扮問女仔但其實借D意引班GAY佬同你一齊討論 樓主高招

淨係鍾意全黑西裝
要件恤衫都係黑色，John wick咁

睇到我硬咗

Agger

強帖留名

係靚仔嘅著唔著衫都引起性慾

第一張好正

好明顯唔關衣著事

肌肉

好明顯，會引起性慾既係個樣同身形都唔關衣著事

正經答
靚仔唔著就最引起性慾
柒頭唔該包實你自己

仲要個個fg 50k

個樣同著咩唔太關事,當然唔好太樣衰
身材似返個男人先係重點
如果個人成個中童未發育完咁又矮又瘦又冇肌肉 完全冇sex appeal,好似林作咁
咩性趣都冇

身形比衣著更重要

屌最後個港鐵西裝佬好撚型
同佢做同事一定好性福

男神愈老愈型

好撚正

著咩好, 你寫張紙話自己有幾千萬痴係身啲女就出曬水

真 我發覺呢個問題喺香港好嚴重下

求seed

引起腐女絲嘅興趣

佢後生拍套吸血時個樣完全不知所謂

點會無

同男人觀念一樣 你有身材有樣 底分已經80分 著衫只係加分 你無身材無樣 著咩都無分

恤衫

想問下絲對咩有興趣

好靚呀

Seed
睇左張GIF好耐 但一直唔個邊套

全裸show肌肉

呢啲都好正

問100個女人, 100個都係西裝控.

基味濃

好中意男仔咁著

Lm 等睇陳冠希圖

真

近年根本冇乜女鐘意大隻

求名

冇西裝褸嗰張

好正

再次求名ig

屌你呢個gay post嚟？

好仁

總結係無肌肉著乜都無用

你係最好架

又追擊我

DIU GAY POST

恤衫？

大隻只會吸引同性

咁都係追擊

一齊榨乾佢

睇到扯咗 ....

著晒呢啲衫又點
最後都係睇樣
毒撚著呢啲都係比人無視

+1

呢個正

輕熟超正

咁都有幻想空間？

馬甲背心

睇就知係靚女OL啦

高領冷衫

西裝斯文敗類

做咩po我老公

求ig

襯衫真係好好睇！
不過都要有身型，唔係大隻健身佬嗰啲
係個骨架、 膊頭嗰啲

sorry 係咪打左書面語
係 恤衫 先啱

灰色棉褲 摺袖西裝恤衫

哇 好大個袋

裇衫

已射，thx

JFF TEE

hehe...見到多對男人腳

第一同最尾

灰色棉褲仔

支持哩類型嘅po
唔好成日陣喺推裸女po
睇到好悶
平時喺街又睇唔到肌肉型男，好唔fair，點解你地街又睇到連登又成日睇到女我地呢，得連登一年一次睇到街上根本無肌肉型男平時出開邊度，等我撞下都好

有幾個本身就係gay

外國就樣
香港一定係身高>>>>>>>>>>>>>>>>>>>樣
港女出名淨睇身高唔睇樣

請問西裝摺乜撚嘢褲腳

真絲男朋友著棉褲最仁

白恤衫

長外套利申175以上先好著
170著真心好似矮冬瓜件褸長到落腳踭

都唔止幾個應該

我對女人冇興趣

係google搵，示意圖

我男朋友一咁樣著，我就會濕哂

求ig too

係咪gay?

都係樣最重要
你樣衰着龍袍條女都唔會濕

gay test fail congrat

係本身好鍾意男人著西裝，但呢啲相真係唔掂
利申返，絲

第一張who

除左禁慾feel
偏m嘅女仔鐘意個種權力支配感
偏s嘅女仔鐘意整到你愈斯文就愈放蕩咁衣衫不整
正常女仔鐘意因為真係好睇
利申 真絲 不過9up

咩名

連登高質post

最尾一張正到

樣子取決一切

以圖搜尋

ig：chang._.a
應該係佢

錯
佢喺車銀優
IG: eunwo.o_c

你去Gym界KOl下面啲留言睇下
基本上大部份係仔
少部份係有做開Gym嘅女仔

認真答 衣着無關 不過唔好露點唔該晒

大隻加背心?

隻royal oak off shore

棉褲真係好正

著短褲好唔掂
西裝完勝

西裝 摺起隻袖

呢個post 引起男人嘅性慾

男人有咩衣著最易引起男人既性慾

Omggg 其實就咁著底褲都好頂唔緊

絲打咁你taste 都幾差
完全唔識感受男人真正嘅魅力所在

利申：Gay

有啲女好似真係唔鍾意太大隻
呢啲身型更受歡迎

利申著緊 搭巴士嗰陣隔離條女即刻問我今晚上唔上去佢到

著住果陣 成日都比女女望

呢個post係咪俾gay佬睇
完全引唔起我性慾
利申絲

樓主完全唔了解女人
性欲同衣著完全無關

利申：絲

第一幅西裝正，後面嗰啲唔掂

利伸鹹濕處女

是旦啦, 轉頭3秒同佢除晒

你的樣子如何

恤衫西裝

林作

灰色棉褲少緊個隻

深色西裝

最後變左男人討論

似吸引同性多過吸引異性

gay post

條西裝友仲正過件ol多多聲囉

軍服會更加好

第二張嘅冷衫+裇衫幾正
不過對鞋柒

痴撚線到心口咁濟
即刻覺得自己係殘廢

短褲

利申腳膠

其實咩衫都好，最緊要緊身啲
要突顯個body shape就最好

首先要執靚個樣先

錯，你有身材有樣，著衫係扣分
唔著先加分

白色恤衫 + 西褲

因為外國男人高係好common, 香港男人高係好rare

死淫西

又係你啲ex?

Yes

唔著

覺得西裝最man最吸引

唔慣衫事 關肌肉事

炎亞輪

我自己鐘意白恤衫透肌肉多啲仲吸引過唔著 若隱若現

好似好大抽

最尾

大陸model 應該係

Gaypost

有肥仔frd咁著，好醜

中伏

西裝超正

隔住件衫奶，諗起都HIGH

引起左我性慾

利申男人

灰色綿褲！！！唔知點解成日見到就好撲去含

Gay Post
對女人嚟講
樣>身材>衣著
唔計錢嘅話

唔關樣事，有身材就得

放曬自己啲J圖出黎

On9 無論男女 根本就係要樣靚身材正先得
著咩只係bonus
唔好再自己呃自己